巴士度門就好似難民之門

通融一下開咗畀你以後就當老馮

膠都費事比